其實股市點解一定係要上行？

合唔合乎經濟學呀？